成日屌張寶欣，你地食撚屎啦

你睇下人地喊得幾淒涼幾委屈

仲記得